[法律戰線］楊岳橋：香港法治有險可守

其實泛民律師團係咪都可以搞jr/禁制令
點解對家申請就批得咁快嘅

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

我地connect法律界，入制度打敗共產黨

佢絕對需要公開道歉,先唔好講廿幾年黎成個律師黨次次JR 惡法都要等市民自己去申訴,仲要講得出有險可守呢D ON9野

其實當年聽到over my dead body真係好感動
楊岳橋都做咗好多野

tui

禁制班狗唔show number 泛民都唔去申請

全部紅底
守條毛？

而家dead咗啦，所以咪冇岀過聲

有你老母
今日之後d人只會對法治失信
因為係法治失信於人在先

入嚟推post

我愛你

我愛巴打

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

議員唔去講呢個問題既嚴重性
我地講根本冇人理
禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

你地總係鍾意搞咁多無謂野

話時話條撚樣死左封邊
潛撚左水既

靠一班社會既得利益者去爭取民眾既利益係咪傻左?
幾時先明要自己爭取先有用

政府:全部都係我既人,你想申請?出年拜山先

老老實實，我到依家都係覺得條友好鬼

樓主標題黨
開埋啲咁標題唔係鬼就係弱智
不推文